<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="de">
    <title></title>
    <link href="http://serinty.github.io/de/atom.xml" rel="self" type="application/atom+xml"/>
    <link href="http://serinty.github.io"/>
    <generator uri="https://www.getzola.org/">Zola</generator>
    <updated>2023-04-04T22:00:00+00:00</updated>
    <id>http://serinty.github.io/de/atom.xml</id>
    <entry xml:lang="de">
        <title>Impressum und Datenschutz</title>
        <published>2023-04-04T00:00:00+00:00</published>
        <updated>2023-04-04T22:00:00+00:00</updated>
        <author>
          <name>Unknown</name>
        </author>
        <link rel="alternate" href="http://serinty.github.io/de/company/imprint/" type="text/html"/>
        <id>http://serinty.github.io/de/company/imprint/</id>
        
        <content type="html">&lt;h2 id=&quot;verantwortlich-fur-den-inhalt-dieser-website-gemass-ss-5-tmg&quot;&gt;Verantwortlich für den Inhalt dieser Website gemäß § 5 TMG&lt;&#x2F;h2&gt;
&lt;p&gt;Serinty Ltd.
P.O. Box 16852
23104 Aruha
Tanzania&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Telefon: +49 (0) 4562223200
E-Mail: info@serinty.com&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Geschäftsführer: Renate und Sven Jörns
Handelsregister: Arusha 156483923
Umsatzsteuer-ID: 156-483-923&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Die Serinty Ltd. ist eine Gesellschaft mit beschränkter Haftung nach tansanischen Recht.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Hinweis zur Online-Streitbeilegung:
Die Europäische Kommission stellt eine Plattform zur Online-Streitbeilegung bereit, die Sie unter &lt;a href=&quot;http:&#x2F;&#x2F;ec.europa.eu&#x2F;consumers&#x2F;odr&#x2F;&quot;&gt;http:&#x2F;&#x2F;ec.europa.eu&#x2F;consumers&#x2F;odr&#x2F;&lt;&#x2F;a&gt; finden. Unsere E-Mail-Adresse lautet: info@serinty.com.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Haftungshinweis:
Trotz sorgfältiger inhaltlicher Kontrolle übernehmen wir keine Haftung für die Inhalte externer Links. Für den Inhalt der verlinkten Seiten sind ausschließlich deren Betreiber verantwortlich.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h2 id=&quot;datenschutzerklarung-fur-die-webseite-https-serinty-net&quot;&gt;Datenschutzerklärung für die Webseite &lt;a href=&quot;https:&#x2F;&#x2F;serinty.net&quot;&gt;https:&#x2F;&#x2F;serinty.net&lt;&#x2F;a&gt;&lt;&#x2F;h2&gt;
&lt;p&gt;Diese Datenschutzerklärung informiert Sie über die Verarbeitung personenbezogener Daten auf unserer Webseite.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h3 id=&quot;1-verantwortliche-stelle&quot;&gt;1. Verantwortliche Stelle&lt;&#x2F;h3&gt;
&lt;p&gt;Verantwortliche Stelle im Sinne der Datenschutzgesetze ist:&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Sven Jörns,P.O. Box 16852, 23104 Aruha, datenschutz@serinty.net &lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h3 id=&quot;2-art-der-personenbezogenen-daten-und-zweck-der-verarbeitung&quot;&gt;2. Art der personenbezogenen Daten und Zweck der Verarbeitung&lt;&#x2F;h3&gt;
&lt;p&gt;Wir erheben und verarbeiten personenbezogene Daten, wenn Sie unsere Webseite besuchen und nutzen. Personenbezogene Daten sind alle Informationen, die sich auf eine identifizierte oder identifizierbare natürliche Person beziehen. Hierbei handelt es sich um folgende Daten:&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;IP-Adresse&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Datum und Uhrzeit des Zugriffs&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Name der abgerufenen Datei&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Menge der übertragenen Daten&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Meldung über erfolgreichen Abruf&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Browser-Typ und -Version&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Betriebssystem des Nutzers&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Referrer URL (die zuvor besuchte Seite)&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;li&gt;Internet-Service-Provider des Nutzers&lt;&#x2F;li&gt;
&lt;&#x2F;ul&gt;
&lt;p&gt;Diese Daten werden aus technischen Gründen und zur Gewährleistung der Systemsicherheit erhoben und gespeichert. Die Verarbeitung dient der Bereitstellung und Optimierung unserer Webseite.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h3 id=&quot;3-cookies&quot;&gt;3. Cookies&lt;&#x2F;h3&gt;
&lt;p&gt;Wir verwenden auf unserer Webseite Cookies. Cookies sind kleine Textdateien, die auf Ihrem Endgerät gespeichert werden und bestimmte Informationen enthalten. Wir setzen Cookies ein, um unsere Webseite nutzerfreundlicher zu gestalten. Einige der von uns verwendeten Cookies werden nach Ende der Browser-Sitzung, also nach Schließen Ihres Browsers, wieder gelöscht (sog. Sitzungs-Cookies). Andere Cookies verbleiben auf Ihrem Endgerät und ermöglichen uns oder unseren Partnerunternehmen, Ihren Browser beim nächsten Besuch wiederzuerkennen (sog. persistente Cookies).&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h3 id=&quot;4-google-analytics&quot;&gt;4. Google Analytics&lt;&#x2F;h3&gt;
&lt;p&gt;Wir verwenden auf unserer Webseite Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. (1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA; „Google“). Die Nutzung umfasst die Betriebsart „Universal Analytics“. Hierdurch ist es möglich, Daten, Sitzungen und Interaktionen über mehrere Geräte hinweg einer pseudonymen User-ID zuzuordnen und so die Aktivitäten eines Nutzers geräteübergreifend zu analysieren.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Google Analytics verwendet Cookies, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Webseite ermöglichen. Die durch den Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Webseite werden in der Regel an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Die Nutzung von Google Analytics erfolgt auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 S. 1 lit. f DSGVO. Wir haben ein berechtigtes Interesse an der Analyse des Nutzerverhaltens, um sowohl unser Angebot als auch unsere Werbung zu optimieren.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h3 id=&quot;5-social-media-plugins&quot;&gt;5. Social-Media-Plugins&lt;&#x2F;h3&gt;
&lt;p&gt;Wir verwenden auf unserer Webseite Social-Media-Plugins von verschiedenen sozialen Netzwerken. Wenn Sie eine Webseite unseres Internetauftritts aufrufen, die ein solches Plugin enthält, baut Ihr Browser eine direkte Verbindung mit den Servern des jeweiligen sozialen Netzwerks auf. Der Inhalt des Plugins wird von dem jeweiligen sozialen Netzwerk direkt an Ihren Browser übermittelt und in die Webseite eingebunden. Durch die Einbindung der Plugins erhält das soziale Netzwerk die Information, dass Sie die entsprechende Seite unseres Internetauftritts aufgerufen haben. Wenn Sie bei dem jeweiligen sozialen Netzwerk eingeloggt sind, kann das Netzwerk den Besuch Ihrem Konto zuordnen. Wenn Sie mit den Plugins interagieren, zum Beispiel den &amp;quot;Gefällt mir&amp;quot;-Button betätigen oder einen Kommentar abgeben, wird die entsprechende Information von Ihrem Browser direkt an das soziale Netzwerk übermittelt und dort gespeichert.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Die Verarbeitung erfolgt auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1 lit. f DSGVO. Wir haben ein berechtigtes Interesse an der Integration von Social-Media-Plugins, um unser Angebot bekannter zu machen und zu bewerben.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h3 id=&quot;6-empfanger-der-daten&quot;&gt;6. Empfänger der Daten&lt;&#x2F;h3&gt;
&lt;p&gt;Wir geben Ihre personenbezogenen Daten nur an Dritte weiter, wenn dies gesetzlich erlaubt ist oder Sie hierin ausdrücklich eingewilligt haben. Eine Weitergabe Ihrer Daten an Dritte erfolgt insbesondere nur dann, wenn dies zur Erfüllung unserer vertraglichen Verpflichtungen erforderlich ist oder wenn wir von Dritten beauftragt werden, bestimmte Dienstleistungen in unserem Namen zu erbringen.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h3 id=&quot;7-ihre-rechte&quot;&gt;7. Ihre Rechte&lt;&#x2F;h3&gt;
&lt;p&gt;Sie haben das Recht, von uns Auskunft über die bei uns gespeicherten personenbezogenen Daten zu verlangen. Weiterhin haben Sie das Recht, die Berichtigung unrichtiger Daten, die Löschung Ihrer Daten oder eine Einschränkung der Verarbeitung zu verlangen, soweit dem keine gesetzlichen Aufbewahrungspflichten entgegenstehen. Sie haben zudem das Recht, Ihre Einwilligung zur Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten jederzeit mit Wirkung für die Zukunft zu widerrufen. Weiterhin haben Sie das Recht auf Datenübertragbarkeit.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Um diese Rechte auszuüben, wenden Sie sich bitte an die in Ziffer 1 genannte verantwortliche Stelle.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h3 id=&quot;8-beschwerderecht&quot;&gt;8. Beschwerderecht&lt;&#x2F;h3&gt;
&lt;p&gt;Wenn Sie der Ansicht sind, dass die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten gegen das Datenschutzrecht verstößt, haben Sie das Recht, sich bei einer Datenschutzaufsichtsbehörde zu beschweren.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;h3 id=&quot;9-anderung-der-datenschutzerklarung&quot;&gt;9. Änderung der Datenschutzerklärung&lt;&#x2F;h3&gt;
&lt;p&gt;Wir behalten uns das Recht vor, diese Datenschutzerklärung jederzeit mit Wirkung für die Zukunft zu ändern. Eine jeweils aktuelle Version ist auf unserer Webseite verfügbar.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Stand: 04.04.2023&lt;&#x2F;p&gt;
</content>
        
    </entry>
    <entry xml:lang="de">
        <title>Über uns</title>
        <published>2022-09-22T00:00:00+00:00</published>
        <updated>2022-09-22T22:00:00+00:00</updated>
        <author>
          <name>Unknown</name>
        </author>
        <link rel="alternate" href="http://serinty.github.io/de/company/about/" type="text/html"/>
        <id>http://serinty.github.io/de/company/about/</id>
        
        <content type="html">&lt;p&gt;Serinty-Serivice Information Technology Limited wurde 2022 gegründet.&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;TIN: 156-483-923&lt;&#x2F;p&gt;
&lt;p&gt;Est: 2022&lt;&#x2F;p&gt;
</content>
        
    </entry>
</feed>
